所有野有第一次就會有第二次

話撚緊你地啊TVB報新聞開live都要偷偷摸摸玩spy

啱啱我地係係旺角傾出一個快閃既玩法
原來咁少人都會出咁多車出黎捉鳩我地
好彩有時間變身走得甩
好多謝頭先堅持唔開多條行車線畀車行既嗰位巴打
就算同路人唔同意都堅持要頂住後面啲車
結果救哂我地 多謝你既堅持 令我愈黎愈堅信兄弟各自爬山係最好既抗爭方法

如果頭先屌鳩你而令到條馬路順既話我諗班狗一早已經到撚咗我地班人就會死撚哂

好彩佢咁做搞到後面啲狗車郁唔到先有時間走

另外黃大仙街坊好彩你地落得黎快如果唔係嗰位手足應該就唔係抄牌咁簡單（小心抽後算賬）
如果下次快啲落黎我地都唔洗走得咁快啊嘛

如果下次再有類似既快閃 提提各位睇下有冇啲鬼鬼祟祟（TVB新聞報導員）既撚屌，差撚啲畀佢地害死

同埋連登仔請你地團結 唔好下下屌前線

利申：所有野都係啱啱發夢嗰陣有條撚樣同我講

推 多謝黃大仙街坊 we connected

夢入面條友話多謝啱啱有個啊叔引路我走 再係前面屌鳩班狗轉移視線

真心提提大家 而家多咗班鬼叫cctvb報導員

游擊不留守！

本身行出去嗰下以為好多人跟 點知愈行愈少
其實有啲灰

不過都聽日見啦...

推。

推啊

有冇人啊 我係咪開錯台

唔好咁對p牌仔

佢都算9

推

好撚狗

推！

放棄